[押井守]Vlad Love PV

空手道部成員

Cast:
絆播 貢：佐倉 綾音
マイ・ヴラド・トランシルヴァニア日高 里菜
血祭 血比呂：朴 璐美
渡部 マキ： 早見沙織
墨田 仁子：日笠陽子
雲天 那美：小林ゆう
紺野 カオル：高槻かなこ
勝野 真澄：三宅 健太
岡田：石川 界人
神原：綿貫 竜之介
堀田：木内 太郎
マイのパパ：岩崎 ひろし
貢のとーちゃん：中田 譲治

Staff:
原作・總監督：押井守
監督：西村純二
腳本：押井守・山邑圭
音樂：川井憲次
音響：若林和弘
角色設計：新垣一成
動畫製作：株式會社Drive
動畫製作協力：株式會社プロダクション・アイジー

睇嚟趕唔到10月期

屌打鋼煉

拎福星小子level都屌打了吧

熊

博士見到押井守就狗衝了-.-

熊逼

不要再玩那遊戲了

老押

無人識

不是吧 動物台會然不會不識-.-